甘你老母 吾你老母 系你老母 牙你老母

一見即屌 請支持

屌你老母

吾能挽刀百斤，尤醉心於日系刀，甘碎吾久藏之牙箸爲易。
吾亦不惜金剛岩，巧刀於吾價更甚。

甘吾系牙

屌都廢事 直接block

屌你呢段野好撚精彩

禁極刀呢？

樓主駁唔到垃撚圾

G持

重爭禾同尼

吾你老母 甘你老豆 牙你老婆 系你吖爺

不過可以再簡短小小，依家反而似白話文言文
吾挽刀百斤，尤醉日系刀，甘以久藏牙箸碎為易之。
吾亦不惜金剛岩，巧刀於吾價更甚。

典解先

典你老母